環保戰線 中國係拖慢臭氧層修復十年既唯一元凶

研究員發現，在中國東部一些省份，三氯氟甲烷（CFC-11）的使用量明顯上升。三氯氟甲烷是一種破壞地球臭氧層的氯氟烴物質，這種氣體的排放量上升導致全球臭氧層修復的速度減慢。

BBC環境事務記者馬特·麥格拉思（Matt McGrath）報道，科學家原本預計全球大氣中的三氯氟甲烷含量會逐漸減少，但他們在科學期刊《自然》中刊登的報告指，這個減少的過程從2012年開始變慢，最終排放源頭指向中國。研究員又警告，如果繼續讓中國排放三氯氟甲烷，臭氧層修復的速度可能會被減慢10年。

The data reinforces a watchdog report from 2018 that claimed at least 18 companies in China were using the chemical to make foam insulation.

The Environmental Investigation Agency, a non-governmental organization that says it investigates “environmental crime and abuse,” said Chinese executives knew about the use of the banned substance and called enforcement efforts by the government “lax.”

Push

推

厲害了，我的国! 竟然能控制地球臭氧層

我唔講d咩方法會令到運動贏 但可以令運動keep住先

今年有出過報告話中國有排放禁用CFC
呢個時候做大佢就岩

推 支那係全世界最大毒瘤

推 求瑞典少女關注

支那人：係香港人同台灣人放的，想害我們

一定會係

臭氧層自古以嚟係中国領土，不可分割，環保撚切勿試圖干預中国內政，否則後果自負

美國炸撚死支那咁就一天光哂

推比greta thunberg啦

上twitter講

其實可以開個聯署要求Greta Thunberg
關心臭氧層

中國真係神憎鬼厭
幾時嚟個天災
整死哂班人

地球毒瘤

how dare you

唉 又唔知要等多幾多年

How dare you

pish

推俾Greta睇

地球癌

支那雪種最撚鍾意用有CFC呢類

屌佢la

推比Greta睇

中國又贏了

阿里巴巴有哂證據

阿里巴巴?

果次阿里巴巴偷賣cfc11柒出國際，之後美國知道左先做野

有無方法狙擊到?

搵橋水或者大戶巴斯果d

Ray Dalio
Kyle Bass幫到你

Ray Dalio條line lol

Sorry I mean Kyle Bass
Kyle Bass條line 其實同我地好似
Ray Dalio傾向不干涉

George Soros 都有機

屌

LOL